［家居瘦身］波比跳定深蹲減脂最快？

組數 次數一樣
25次一組做4組
日日做
大家建議邊種動作多d

波比公認減脂最強

Bobby jump

不嬲都練全身
唔會淨做一種動作

波比跳

跳繩

唔識跳繩

波比跳岩姿勢必要包埋深蹲元素
除非你深蹲係負重

波比蹲

深比跳

食少啲最快

日日200下波比跳,再加節食,包你瘦

一定係波比跳
做波比跳一定會順手做左深蹲

樓主應該做唔到
佢女朋友好鍾意同佢飲飲食食

依家比較緊兩個動作邊樣減脂最快，你練乜鳩關個topic咩事

深蹲做25x4都唔攰，但波比跳做到第二組25吓已經收皮攰到手腳腰都冇力

200下 係咪想攞命

唔會架

深蹲最快

做45秒, 15秒休息
做8組

波比跳一定係最甘

樓主無知咪話返比佢聽

嗱你試下。每日24小時唔食嘢。。。。11日之後就會好瘦嫁啦

25下一組係咪體能好勁既人先做到？

徒手喎
不過對肌小脂多既人係難既